公投，義士紀念碑

自68 612死傷無數

香港無逃犯條例
美國通過法案
全靠手足既功勞

對香港法治失去曬信心
未來唔知幾多義士要坐監
我地要好好幫助佢地家人

而為抗爭死去既義士
我地除左要協助佢地家人
希望可以立個紀碑
安撫呢班國魂

香港人永遠都唔可以忘記佢地

推

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫手推

議員tweet只有幾百rt

多謝議員update埋PolyU同埋重申五大訴求

立起煲底出面

現階段比人破壞點算

每區都要動議搞一個
放起當區主連濃牆同時用黎追思同聚會作用

贏咗先慢慢諗

再整

其實係應該要整，不過要等真正勝利後先

留返重光先，而家行動優先